\begin{song}[remember-chords]{title={Balon},band={Nude}}

	\begin{kitica}
		T^Ai si tok popularna, \\
		t^Evoje roke so zlatarna, \\
		k^Ao hodiš po mestu, \\
		v^Dsak se za tabo ozre!
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		L^ačna si ljubezni, \\
		j^st bom tvoj ulov. \\
		D^ovolj si že stara, \\
		d^a se z mano igraš.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Jst te dam na balo^An, \\
		pa tud’, če tvoja mama m^{Cis}e sovraži, \\
		ker noče, da še kdo se s t^Dabo važi. \\
		Če boš t^{Hm}i hotela, kar takoj^E. {} \\
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Jst te dam na balo^n, \\
		če slučajn’ bo teži^l tvoj stari, \\
		dej povej mu nej mi ne^ sitnari, \\
		ker to stva^r obvladam, se že let^a ubadam. \\
		Jst te dam na balo\chord{A}n! {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		T^i si tok popularna, \\
		v^ožnja je z balonom varna. \\
		Č^e še vedno bojiš se, \\
		g^lej jst 'mam velik balon.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		P^okaž’ mi svojo sobo, \\
		k^er nočem več domov, \\
		‘^maš super rolete, \\
		i^zklop si telefon!
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Jst te dam na balo^n, \\
		pa tud’, če tvoja mama m^e sovraži, \\
		ker noče, da še kdo se s t^abo važi. \\
		Če boš t^i hotela, kar takoj^. {} \\
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Jst te dam na balo^n, \\
		če slučajn’ bo teži^l tvoj stari, \\
		dej povej mu nej mi ne^ sitnari, \\
		ker to stva^r obvladam, se že let^a ubadam. \\
		Jst te dam na balo\chord{A}n! {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Jst te dam na balo^n, \\
		pa tud’, če tvoja mama m^e sovraži, \\
		ker noče, da še kdo se s t^abo važi. \\
		Če boš t^i hotela, kar takoj^. {} \\
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Jst te dam na balo^n, \\
		če slučajn’ bo teži^l tvoj stari, \\
		dej povej mu nej mi ne^ sitnari, \\
		ker to stva^r obvladam, se že let^a ubadam. \\
		Jst te dam na balo\chord{A}n! {}
	\end{refren}

\end{song}
